美參議員確診感染 老豆上週表示：武漢肺炎係一個騙局

佢老豆- 前眾議員Ron Paul

上星期佢仲要投票反對派錢

美國星期日早上確診但係等待結果期間去左做gym 同遊水

唔好參與美國黨爭

我完全冇提黨派
呢條on9 左中右都屌緊

呢條友係醫生

just a flu

Think about it

佢係唯一一個反對嘅議員

反政府 唔怕!

中到應一應

✌️唔驚✌️

咁多回力鏢嘅今次疫症

父債子還

Rand Paul 自己都係一個仆街啦

自動導航

隻病毒有自動導航咁樣

老豆on9 仔又中

美國熱狗？

呢個咩黨

Rand Paul 上次都有參選
光譜係屬於極右嗰班嚟

共和黨

佢老豆 Ron Paul 係libertarian
佢係共和黨偏右
Tea party movement 既主要一員

Rand Paul

呢個賤種連資助911 first responders醫療既法案都反對 參議院得兩票反對

部分美國右翼政客,係好抗拒現代科學理論

有冇手足可以講解一下點解?

佢成日反對Obamacare 係自己代表既州就係全美最多人用Obamacare

都要講返人地係反對冇削減其他開支下嘅撥款嘅

我地反一萬蚊撥款都要望下人地咩理由嘅

信神
Evangelical voters

佢老豆都係共和黨
共和黨一向仆街啦, 反智反科學, 做 Koch borthers 打手

呢個世界真係有報應回力鏢中到應一應
幾時到共產黨、香港政府、警畜

轉左republican
Or he just caucused with Republicans

收大財團捐款, 反環保, 反全球暖化
Bible belt 特別多 fundamentalists, 所以反埋演化論

美國好似好多確診都係少少徵狀都冇

其實香港會唔會好多人已經中但只係冇去驗

《武漢肺炎》全球名人中招List

幾時到香港高官同出名藍絲

其實80% 都唔會有好多徵狀但怕傳染比老人或身體狀況唔既人

唔理佢有冇肺炎先 病咗都去做gym真係好on9

所以怕好多人包括自己已經奶嘢但完全唔知道，然後越傳越多

美國好多傻鳩

佢好似啱啱先做完手術切咗部份肺

Ron Paul一向支持個人自由，反對大政府

原文節錄
Over what? A virus that has thus far killed just over 5,000 worldwide and less than 100 in the United States? By contrast, tuberculosis, an old disease not much discussed these days, killed nearly 1.6 million people in 2017. Where’s the panic over this?
......
That is not to say the disease is harmless. Without question people will die from coronavirus. Those in vulnerable categories should take precautions to limit their risk of exposure. But we have seen this movie before. Government over-hypes a threat as an excuse to grab more of our freedoms. When the “threat” is over, however, they never give us our freedoms back.

他的文章在3月16日發出。
現時美國死亡人數已升到420
全球死亡14,655

佢on9 check緊仲去做gym還on9

但唔明點解笑佢有原則反對bailouts 啲大財團
佢仲要係trumper有開口屌中共撐港

同埋Ron Paul篇文係講緊唔想封曬所有嘢去進一步tank個經濟

仲有佢兩父子都係醫生都話佢地反現代科學

Government over-hypes a threat as an excuse to grab more of our freedoms. When the “threat” is over, however, they never give us our freedoms back.

其實佢講得無錯，依家港共戒嚴連登仔可能都含

冇bible belt省份應該冇侵

你反侵侵，你暗共

回力鏢又中

抵死 正白痴
回力鏢勁到呢

Kung flu

隻毒有性希望藍絲同班狗官快啲中曬

呢d人就係信地平論既人

兩父子都係著名libertarian
基本上而家美國dem/rep都無乜
佢2016初選rating都好低
唔算咩大人物

獨裁政府民主政府已經唔同

其實連有d evangelist 16後都慢慢不滿侵
如果dem肯對某d宗教團體無咁harsh其實r到佢地票

Ron Paul 個樣咁似磁力王嘅

我都好憎反科學撚反智撚
乜宗教嘅fundamentalist對我黎講都係人類文明毒瘤

No 佢嗰隻唔係我地講開嗰隻far right
不過佢都同主流conservative/right唔同
你都可以叫alternative right嘅

所以各位手足在評論西方政治時,都要先做足功課, 了解每一個亞品種,
如果唔係會一廂情願吹奏錯人

全世界廢老一樣鳩

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

美國 哎

日常discourse入面嘅政治立場分類其實好粗疏
姐係類似嗰d political compass meme嗰隻分類
Academic setting係用再rigorous d嘅野去分
如果逐樣逐樣去計
一個人嘅完整政治立場/世界觀應該係n個dimensionality嘅cluster
不過一個人當中大多數嘅某d立場都highly correlate
所以有時可能大約分十個category以內都夠用

反正d左膠都只會屌侵侵
佢心諗傳比人仲好 咁就可以屌侵侵抗疫不力

你真係唔識架喎
佢係tea party 人士既共和黨員呀